認真一問，下次連儂牆俾藍絲攻擊應該點應對，係咪棄守走佬方為上策

如果對方得一個路人甲藍絲
就話可以屌走佢

如果好似今晚咁黎三十個特別行動組
係咪冇需要對罵，冇需要對抗
直接執野走
到佢地走左，有時間就再痴返

影低邊個藍絲搞事 再拎埋物資走

直接走 啦 換位

人少咪走佬
人多就反包圍
對家郁手先咪

走啦屌
可以再起都好快

企硬call 日日搞到香港大撕裂就岩

call人

影低佢野蠻行徑
擺上網
走

如果貼個陣有廢老搞事貼完即閃
唔好守住

不打陣地戰
memo係廉價物資，撕完可以返手再貼
而家訴求唔係連儂牆

連儂牆本意就係你清我貼, 你再清我再貼, 以此對抗政權.
連儂牆俾人拆咗, 絕對需要重建, 切記唔好浪費心力死守, 貫徹拆一貼十精神.
大家用守連儂牆嘅心力去集中返實現五大訴求, 提高抗爭效率

推

自己人都好疲於奔命

自己人少=影下相 拍下片 吹雞 唔好衝動 寧可退都唔好比D垃圾廢老打
自己人多=圍佢老母臭系

人多就反包圍 (如果無黑警、傳媒、任何影到既野)
打佢老母!!!!!

要上新聞
話比所有人知未完 全香港撕裂緊
係政府既錯

人少的話，好似雞都唔應該吹
免得消耗體力
直接走
下次痴過

其實如果好似今晚咁
反CUP啲廢老一兩次
以後就唔洗再吹雞

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆